有無人唔睇d大雜燴英雄電影

不喜請大力抽插

姐係分開ironman, batman都還可以捧下場
炒埋一碟, 故事零深度, 有無人解釋下d乜柒聯盟個可睇性係邊度

雖然近排都無乜好戲, (除左今日上殺人犯同東方快車) 但寧願睇死亡無限loop呢d抄到爛既橋都唔睇罐頭英雄戲, 至少仲叫些少有劇情有attempt去sell溫情

明明見到幾個post都講緊d乜柒聯盟